歐盟成員國幾時會做嘢

response package指所有成員國都會搞特別visa？
joint statement究竟對所有成員國有沒有約束力，成員國幾時才能開始做？
是給已經在歐盟成員國的香港人特別visa/長居 or只是鬆手批出asylum 還是assign幾個國家收香港人？如果是羅馬尼亞，保加利亞之類
anyone european law expert？

push